# Copyright (C) 2014 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/woocommerce-product-addons\n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-21 14:23:29+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-19 12:18+0800\n"
"Last-Translator: 李明軒 <eggeggxuan@gmail.com>\n"
"Language-Team: moho <eggeggxuan@gmail.com>\n"

#: admin/class-product-addon-admin.php:30
#: admin/html-global-admin.php:4
msgid "Global Add-ons"
msgstr "全域附加選項"

#: admin/class-product-addon-admin.php:75
msgid "Add-on saved successfully"
msgstr "成功儲存附加選項"

#: admin/class-product-addon-admin.php:91
msgid "Error: Global Add-on not found"
msgstr "錯誤：找不到全域附加選項"

#: admin/class-product-addon-admin.php:106
#: admin/class-product-addon-admin.php:163
msgid "Global Add-on Group"
msgstr "全域附加選項群組"

#: admin/class-product-addon-admin.php:118
msgid "Add-on deleted successfully"
msgstr "成功刪除附加選項"

#: admin/class-product-addon-admin.php:132
#: admin/html-global-admin-add.php:47
msgid "Add-ons"
msgstr "附加選項"

#: admin/html-addon-option.php:5
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: admin/html-addon-panel.php:6
msgid "Close all"
msgstr "關閉"

#: admin/html-addon-panel.php:6
msgid "Expand all"
msgstr "展開"

#: admin/html-addon-panel.php:24
msgid "New Addon Group"
msgstr "新附加選項"

#: admin/html-addon-panel.php:26
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: admin/html-addon-panel.php:27
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: admin/html-addon-panel.php:31
msgid "Paste exported form data here and then save to import fields. The imported fields will be appended."
msgstr "在這裡貼上導出格式的數據，然後儲存到導入欄位。導入欄位將會被新增。"

#: admin/html-addon-panel.php:37
msgid "Global Addon Exclusion"
msgstr "排除全域附加選項"

#: admin/html-addon-panel.php:38
msgid "Check this to exclude this product from all Global Addons"
msgstr "勾選這個選項來排除在這個商品顯示全域附加選項"

#: admin/html-addon-panel.php:130
msgid "Are you sure you want remove this add-on?"
msgstr "你確認你想要移除這個附加選項？"

#: admin/html-addon-panel.php:209
msgid "Are you sure you want delete this option?"
msgstr "你確認你想要刪除這個選項？"

#: admin/html-addon.php:10
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: admin/html-addon.php:11
msgid "Click to toggle"
msgstr "點擊切換"

#: admin/html-addon.php:12
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: admin/html-addon.php:14
msgid "Checkboxes"
msgstr "複選框"

#: admin/html-addon.php:15
msgid "Radio buttons"
msgstr "單選按鈕"

#: admin/html-addon.php:16
msgid "Select box"
msgstr "選擇框"

#: admin/html-addon.php:17
msgid "Custom input (text)"
msgstr "自訂輸入 ( 文字 ）"

#: admin/html-addon.php:18
msgid "Custom input (textarea)"
msgstr "自訂輸入 ( 文字區域 )"

#: admin/html-addon.php:19
msgid "File upload"
msgstr "檔案上傳"

#: admin/html-addon.php:20
msgid "Custom price input"
msgstr "自訂價格輸入"

#: admin/html-addon.php:21
msgid "Custom Input Multipler"
msgstr "自訂輸入乘數"

#: admin/html-addon.php:29
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: admin/html-addon.php:33
msgid "Required fields?"
msgstr "必填欄位？"

#: admin/html-addon.php:39
msgid "Group Description"
msgstr "群組描述"

#: admin/html-addon.php:49
msgid "Option Label"
msgstr "選項標籤"

#: admin/html-addon.php:50
msgid "Option Price"
msgstr "選項價格"

#: admin/html-addon.php:51
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: admin/html-addon.php:52
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: admin/html-addon.php:58
msgid "New&nbsp;Option"
msgstr "新&nbsp;選項"

#: admin/html-global-admin-add.php:4
msgid "Add/Edit Global Add-on"
msgstr "新增 / 編輯全域附加選項"

#: admin/html-global-admin-add.php:10
msgid "Global Add-on Reference"
msgstr "全域附加選項參考"

#: admin/html-global-admin-add.php:14
msgid "Give this global add-on a reference/name to make it recognisable."
msgstr "給予這個全域附加選項一個參考名稱，以便識別。"

#: admin/html-global-admin-add.php:19
#: admin/html-global-admin.php:11
msgid "Priority"
msgstr "優先權"

#: admin/html-global-admin-add.php:23
msgid "Give this global addon a priority - this will deternmine the order in which multiple groups of addons get displayed on the frontend. Per-product add-ons will always have priority 10."
msgstr "給予這個全域附加選項一個優先權 - 這將確認在網站前台，附加選項多重群組的顯示順序。每個商品附加選項都有優先權 10。"

#: admin/html-global-admin-add.php:28
msgid "Applied to..."
msgstr "適用於..."

#: admin/html-global-admin-add.php:31
msgid "Choose some options&hellip;"
msgstr "選擇一些選項&hellip;"

#: admin/html-global-admin-add.php:32
#: admin/html-global-admin.php:45
msgid "All Products"
msgstr "全部商品"

#: admin/html-global-admin-add.php:33
msgid "Product category notifications"
msgstr "商品分類通知"

#: admin/html-global-admin-add.php:38
msgid "Category:"
msgstr "分類："

#: admin/html-global-admin-add.php:42
msgid "Choose categories which should show these addons (or apply to all products)."
msgstr "選擇那些分類應該顯示這些附加選項 ( 或適用於所有商品 )。"

#: admin/html-global-admin-add.php:56
msgid "Save Global Add-on"
msgstr "儲存全域附加選項"

#: admin/html-global-admin.php:4
msgid "Add Global Add-on"
msgstr "新增全域附加選項"

#: admin/html-global-admin.php:9
msgid "Reference"
msgstr "參考"

#: admin/html-global-admin.php:10
msgid "Number of Fields"
msgstr "欄位數量"

#: admin/html-global-admin.php:12
msgid "Applies to..."
msgstr "適用於..."

#: admin/html-global-admin.php:13
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: admin/html-global-admin.php:57
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: admin/html-global-admin.php:57
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: admin/html-global-admin.php:65
msgid "No global add-ons exists yet."
msgstr "全域附加選項目前還不存在。"

#: admin/html-global-admin.php:65
msgid "Add one?"
msgstr "新增一個？"

#: classes/class-product-addon-display.php:63
msgid "Options total:"
msgstr "選項累計"

#: classes/class-product-addon-display.php:64
msgid "Grand total:"
msgstr "全部總計："

#: classes/class-product-addon-display.php:65
msgid "characters remaining"
msgstr "剩餘字元"

#: classes/class-product-addon-display.php:323
msgid "Select options"
msgstr "選擇選項"

#: classes/fields/class-product-addon-field-custom.php:18
#: classes/fields/class-product-addon-field-file-upload.php:17
#: classes/fields/class-product-addon-field-list.php:14
#: classes/fields/class-product-addon-field-select.php:14
msgid "\"%s\" is a required field."
msgstr "\"%s\" 是一個必填欄位"

#: classes/fields/class-product-addon-field-custom.php:25
msgid "The minimum allowed amount for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "對於 \"%s - %s\" 最小許可金額是 %s。"

#: classes/fields/class-product-addon-field-custom.php:29
msgid "The maximum allowed amount for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "對於 \"%s - %s\" 最大許可金額是 %s。"

#: classes/fields/class-product-addon-field-custom.php:36
msgid "Please enter a value greater than 0 for \"%s - %s\"."
msgstr "對於 \"%s - %s\" 請輸入一個大於 0 的值。"

#: classes/fields/class-product-addon-field-custom.php:40
msgid "The minimum allowed value for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "對於 \"%s - %s\" 最小許可的值是 %s。"

#: classes/fields/class-product-addon-field-custom.php:44
msgid "The maximum allowed value for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "對於 \"%s - %s\" 最大許可的值是 %s。"

#: classes/fields/class-product-addon-field-custom.php:50
msgid "The minimum allowed length for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "對於 \"%s - %s\" 最小長度的值是 %s。"

#: classes/fields/class-product-addon-field-custom.php:54
msgid "The maximum allowed length for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "對於 \"%s - %s\" 最大長度的值是 %s。"

#: templates/addons/file_upload.php:8
#: templates/addons/file_upload.php:14
msgid "(max file size %s)"
msgstr "( 檔案大小最大：%s )"

#: templates/addons/input_multiplier.php:13
msgid "This must be a number!"
msgstr "這必須是一個數字！"

#: templates/addons/select.php:10
msgid "None"
msgstr "無"

#: templates/addons/select.php:12
msgid "Select an option..."
msgstr "選擇一個選項..."

